國旗設計方向提議

我見到隔離po 有人話鐘意連儂旗，又有人話鐘意有黃黑，我就將佢哋合埋。

其實純粹提議設計方向，嗰啲次序都有幾多隻色真係有待討論。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我偏向支持簡約，因為人手易畫（特別係小朋友）

agger

痴撚線 核突到on9

我都覺所以先話有待討論，純粹提議話可以合埋

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌你老母

勁似呢個

唔好再搞國旗住喇

國旗無辦法輕易團結大部分人

甚至會帶來紛爭

有歌已經好夠

同埋咁大支旗舉出嚟

發完夢後畀人搜袋
一捉到就即刻啦
好咩？

呢一刻好多人仲係唔接受港獨

話連儂牆concepts 個啲可以唔洗理

太驚嚇

負評

上黃下黑 藍底白字

我覺得舉呢個做連儂旗唔錯

下面好似啲AV打格仔咁